26人暴動 坐四年

慘呀

26人涉灣仔參與暴動及違禁止蒙面 下午西九法院提堂
2019-10-08 HKT 13:08
分享工具 facebook twitter
警方再控告26人參與暴動，年齡最小13歲。案件下午在西九龍裁判法院提堂，是《禁止蒙面規例》上周六生效後，第二批被檢控個案。

警方在剛過去的星期日晚上，在灣仔拘捕14名本地男子及12名本地女子，年齡介乎13至33歲。經調查及諮詢法律意見後，26人分別被暫控一項「參與暴動」罪，當中14人分別暫被加控一項「違反《禁止蒙面規例》」罪。

坐4年？？

屌你 個四年邊撚到黎阿 仆街

蒙面罪同期執行
同埋果日港島火魔法都唔多個, 黑警點會有證據落暴動
問律政司點搞, 律政司鳩告左先

不推文回覆

又BLOCK一隻

講少咗，判六年呀，陰公
咁撚快唔記得，文宣真仆街，寫字樓自己坐，笨人出手

咁撚樣對d 手足，推佢哋出去，好慘呀

24香港旺角衝突：梁天琦暴動罪囚六年
2018年 6月 11日
分享平台 Email 分享平台 Facebook 分享平台 Twitter 分享平台 Whatsapp
Image copyright EPA 梁天琦（左）被押離收押所（11/6/2018）
Image caption 身穿西裝的梁天琦（左）從收押所被押往高等法院聽判。
香港高等法院判處涉及2016年香港旺角衝突的本土派人士梁天琦六年監禁。

成篇文都冇講過

不推文回

低級紅

拉

做乜鳩

拉